叱吒頒獎禮討論區 (1)

大家一齊估下傾下叱吒賽果

今年無乜歌跑出

等睇側田Janice 齊齊奪金，送禮唔好阻撚住晒，幾廿歲人仲學人拎獎唔撚知醜

邊度吹捧？可以講話佢今年一定無獎

3AM 仲穩唔穩10大？

有冇最新十大走勢？

留名

應該都係李克勤男金?

暫時仲係十大入面

而家未係

想知at17拎唔拎到歌曲獎或組合金？
好想佢哋拎返次

今年好大機第一次十大

小明首新歌9成十大

19moment仲有冇得拎組合
覺得會俾C AllStar

濕鳩排緊第一
rb第二
cas第三

十大硬

咬得好緊？？？
想知at17會唔會有機拎到組合獎

希望真係俾佢哋
今年無都無乜可能再有

濕鳩同rb放甩左
但唔知cas會唔會狂播追番上黎搶銀

真係冇咩機會 除非樂隊 組合分開

零鏗會唔會有男銅
咁落力奶嘉姐個西

榜都未上，點九成

長相廝守冇人提

都十大硬